【市區樓劈價】翔龍灣跌穿600萬 今年新低

樓市淡靜，新盤吸去大批購買力，二手業主劈價賣樓。土瓜灣指標屋苑翔龍灣連環三宗劈價，其中一宗更跌穿600萬元，為屋苑今年首度重現「五字頭」成交。

聯通物業黎俊漢表示，翔龍灣剛錄得三宗低價成交，其中2座中層A室，實用面積360方呎，原叫價650萬元，剛減至598萬元沽出，呎價16,611元。同座其樓下兩層A室，面積相同，今年8月以745萬元售出，呎價20,694元，是次成交四個月後賣平147萬元或19.7%。

樓下個所謂大商場近年俾大陸團入侵 ，酒樓唔開放俾街坊飲茶，剩俾大陸人食，跟住又泊哂大巴

恆基sell完你大商場concept，采你都老味

都係貴
果頭真係好多鴨仔團
試過過馬路冇啦啦俾幾十個大陸人包圍
好恐怖

樓下幾十部旅遊巴
而家個巴士站隔離仲劃埋泊位

60 萬啦,不能多給了 !

凱匯都係$18000，翔龍灣無地鐵，大陸團集中地，賣到$16500算好啦！接貨嘅就⋯⋯⋯⋯祝福佢

中國煙草味濃

翔龍灣真係送俾你都唔好要啦
一落樓下成班蝗
淨係精神上生理上造成嘅損失都唔夠你圍番條數

土瓜灣依家真心不了
太多支那狗同南亞狗

買家無睇新聞？淪陷區都畀咁貴？

係，開左沙中線其實都要行10分鐘去土瓜灣站，根本唔近地鐵站

樓價跌95%先正常